手機上網好慢 但廣告永遠load最快

有冇人係咁

上網plan用最平果隻
Load圖load片一定要等
但廣告永遠最快顯示到
唔洗等就睇到

狗巴app
一開即load廣告
入咗去就遲遲都冇到站時間

Net Neutrality 重要性

呢個真 全頁廣告真係好On9
冇時間唔知係load得慢定點